大量狗吹風3:00開花

善用起底
極度懷疑呢個post大量狗

Ac好撚狗

10

9

8

7

3點開既都係狗

6

5

4

係囉一般人要 TEST 咩？

3

2

推

小心

1

突然可疑

一來依家大風大雨
二來人地拜緊山

敵人心急到失禁
以慢打快
嚟緊咁多大事
人地梗係緊張啦
屌你老母林鄭，你係咪心急到好想比人入

test
今日三點開花

毅進仔真係好低能

依家既政府既弱點係咩？係冇公信力！！！所以呢個政府講咩都好，都會受人質疑！！所以文宣要focus係緊急法帶來既“經濟危機”，市民就會buy！！

之前幾單新聞：
1）中國向香港借4000億美元唔還，滙控CEO辭職
2）8月份香港銀行的港元存款總額急跌1,110億元
3）8月本港零售銷貨總值按年大跌23%
4）近日atm排長龍，甚至冇錢
5）逾一成ATM受損不能運作，中資銀行成為示威者目標

呢的都係“經濟危機”既先兆！！
政府緊急法會令行政機關有無限權利，市民既財產隨時被凍結、沒收，而且政治前景未明，《緊急法》恐嚇走外資，令香港玩完。
只要廣大既市民認為信心危機，要提領現金換美金保平安，銀行體系唔夠錢...外資沽空港股...港幣被拋售...成個經濟可能好快收皮......然後部分銀行可能就會call loan...部分中國企業無法償還債務，就會引起一連寸反應，將香港既金融炸彈引爆，然後波及內地，繼而全球。中共肯定無法承受，而港共面對國內外商家同財金官員既壓力，相信會好快跪低...

我地呢個禮拜做d咩，就係要廣泛文宣帶出一個信息，同全香港人講，同全世界講，政府緊急法即將引爆經濟危機，係焦土既選擇，後患無窮，大家可能要適當處理自己的資產！！同埋將五大訴求同經濟復甦掛勾，有左普選制度，香港係一個更公開，更公平既自治地方，大家就會有信心投資！大家唔好比緊急法嚇到，被政府帶風向，大家focus太多係蒙面法，私了，裝修，呢個緊急法既經濟炸彈大家要識得用！！

唔洗下下硬打，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

堆

今晚8點

仲好多正評

Agger

小心狗

8點

今日文宣18區開花 暫停裝修工程

我都提到隻 睇#10條仆街狗仔

啲人拜山3點未走得切，唔好影響民生。

不了

我想講，今次贏面好大

事實就電視6點投注站同地鐵閂。大家記得影低封站前既相，到時乜都無搞又被屈好冤枉。
另外今日審捉蒙面果幾男女。預應該有罪唔係唔駛閂舖封站，大家著眼人權法同11月24喇唔可以繼續咁。盞輸。個人諗法

on99仲拜緊山開咩花
起底 block 拉 上一頁

［重開 10.7 行動公投］太子站追思+18區文宣遍地開花！同我入黎推爆佢

依家連登好多五毛同狗帶風向

自前日話要休息後 對家極多阿毛上線滲透分化

結果尋日出面咩環境 大家都有眼睇 夜晚仲要搜車搜撚左一晚 沙田百步梯又咬人

鬥長命 點解要急在一時? 四個月都捱過 三日都忍唔到手?

推
你話開就開呀？

現階段應該全面停止由得佢地自篇自演

我都覺, 叫唔停佢地, 大家要小心tg group

長期抗爭
唔係唔出, 遲少少出都得
如果要出
裝修黨鐵同建制派, 唔好裝修商店住
香港一定要有外國人幫手制裁中共
因為我地唔係只係對住港共, 仲有史上最邪惡既政權
唔好以為香港人可以自己解決中共港共
如果大家都覺得日日出黎裝修商店, 就可以打贏中共, 我相信全香港人都會出

test

對家心急到瀨屎 唔好中計

撞

請大家無視3點開花狗

狗乜野姐

雖然我都認為呢幾日比文宣組追返勇武嘅進度
18區文宣係當務之急

但前線手足開po話開花都有佢道理

唔同意可以 但講野可唔可諗下手足嘅感受

垃圾開花狗

Push

TEST

推文宣日！

唔同意今日開花

其實應該停一停
真係為咗運動好嘅會明白

3點狗開菊花

係

唔好比人spin ar

你地玻璃心架，唔好咁話佢地

早兩日已經講18區每晚8點

對家就係利用勇武心態 扮最前線裝修佬 同最左膠和理非

大家唔好見到有人出PO叫要人 / 有文宣叫人就仆去先得

尋日九龍塘咪最好例子囉 有鬼阿屌!!!!

就算今日開 都唔應該係3點
次次開早場就會變對峙再被搜捕

8點開花呀
3你老母點呀

今日屋企要人

Tg全部都有講今日開花
請大家唔好再只係睇連登
仲一直帶風向話休息

狗

但點都應該唔係三點掛

個test字真係得狗先做得出

阻人拜山好易失民意
對家想利用新一代無咩傳統觀念黎打擊呢場抗爭？

不如三點全民去元氣美心溫書

申3點可以落商場行街咖者 見機行事

條友仲要test

五年前巳經講雙普選

勿中計！

屌你到呢家都仲捉鬼

Test你條命

連登大量五毛吹風今日休息

我今日三點都訓咗

聽日準時返工返學啦

勿中計

幫推

所以話啲鬼多到 上連登真係要小心

Test

阻人拜山，三點同八點係咪真係咁大分別？ 我見唔到提早的好處，我只見到提早的壞處， SORRY。

我明你講咩嘅

我就覺得比我地文宣組追下進度先
太多核彈要落返社區
好多普通市民都唔知呢排咩事架

上連登 勿認真

狗扮人

如果吹出黎既人比佢預期多太多，真係爆到停鐵一星期我都唔知算唔算好笑

ching,

開是劇本
唔可以跟
重陽應該拜山

睇真d，唔好急

tg都好多popo

要做節

睇嚟班警畜真係好想香港亂

過街老鼠又出現

美國嗰邊已經講咗會制裁所有通過緊急法嘅行會成員，而英國亦承諾喺脫歐後就會立英國版嘅人權法。而呢一切只係需要等到十一月﹗大家想舒舒服服咁贏定係轟轟烈烈咁輸？未來半個月，請各位手足忍一忍手，轉返做和理非行動先

EXACT7LY

仲有大量低級激將法 以為個個同佢地一樣咁低EQ 會爆氣

咁訓教了

真係有難度，比d時間我地

梗係
林鄭個閪都好撚急

Tui

三點啲人仲拜緊山喎大佬

推，同意

笑撚死

其實得連登一齊話要休息
去tg睇下其實全部都贊成今日開花
睇下十月五連登話休息
最後睇下幾多人岀咗嚟？

真呀 我踢爆完比人圍屌

其實勇武已經連續出咗幾日，比大家休息下啦
真心攰

三點
真係有d鬼

各巴絲請推post上熱門
阻入拜山大罪

咁而家8點出唔出

721
811
831
101

唔好理5毛狗 唔好推po

好眼瞓

戇鳩？星期六叫人休息 尋日叫人和理非遊行 連續你老母個閪咩 要休自己休啦傻閪

講曬策略出黎

讚成 佢既回覆好怪

勁挑釁

好 就算佢唔係鬼

手捉上星期打足成星期咁制
抖下都得掛
加上日日都爆鋪 放火
係不割 但抖番日先 放少日火無事既

做番d 靜態d 既 文宣 唱下歌
記唔記得外國講過話分區係商場唱歌係個唔錯既抗爭方法

咁咪唱日囉 抖番日囉

記住 今場仗係要勇武 和理非要balance
勇武今星期太型啦…我晚晚都j 勇武
但抖番幾日 俾和理非做番d 嘢

只少等民主法案過左先…solomon 講明唔鐘意破壞…

利申 今日出去做文宣

敵人好想你<香港人權與民主法案>前出事。
<香港人權與民主法案>要小心，活動唔好咁多，唔好出錯就ok
以慢打快。

又多一隻衝出嚟

［特急］救救何傳耀
明日克警、何妖、藍絲實圍哩間學校！克警好有機衝入學校捉學生！

新華社批何傳耀紀念中學為暴徒撐腰讓法治難回學生內心
《新華社》發表時評批評荃灣公立何傳耀紀念中學，不但沒有批評18歲襲警中學生，反思學生何以捲入嚴重暴力，反而指責警察違規及越權，顛倒黑白的荒謬邏輯，讓人錯愕痛心。

時評表示，攻擊警察及市民的黑衣身影中，不乏青少年，迄今已有多位學生被捕。何傳耀中學這名學生涉嫌襲警，何傳耀聲明不僅一字不提，反而表示不會開除他，口口聲聲「理解年輕人對時局的關心」、譴責「警察違規及越權的暴力」，不禁讓人警惕當前香港部分為師者，出現嚴重導向偏差；這樣的縱容和錯誤的觀點，是對青少年最大傷害。

時評又認為，當學生被一時的迷霧矇蔽雙眼時，為師者責無旁貸，理應承擔指點迷津重任，但遺憾的是何傳耀的聲明，只看到為違法者辯護、為作惡者張目、為暴徒撐腰壯膽，怎能幫助學生樹立正確和健康價值觀、讓法治和理性重回學生內心。

55

你個account都好撚鬼wo
Mon po狗 我屌你全家呀

三點 去各區唱歌仔呀！ 咪俾狗帶風向

ching,

be water

on狗狗

(一定要推上國際，絕對低估左嚴重性)深水埗的士撞人＝倫敦橋客貨車衝上行人路恐襲
係極端親中 恐怖份子，撞市民，威嚇市民不可以再出來遊行。
同2011年的挪威（Anders Behring Breivik）恐襲，打死69人，都係一樣單獨無組織行兇的。
恐襲好多時都係孤狼，單獨無組織行兇，唔一定要和恐怖組織有關先係恐襲

今日3點唔開花呀！唔開呀，係唔開呀！
收皮啦重裝恐怖分子唔洗再煽惑啦

全民和理非！支持民主法案通過！
不割蓆！
不割蓆！
不割蓆！

一睇D小學雞式回覆就覺得條撚屌好撚鬼
勁似黑警俾人拆穿後發老脾

毅進仔柒左喇

屌😂😂要year

唔好衝動

當然啦
今日狗做野，
聽日市面咪回覆平靜囉

明知依幾日黑警實重防，去嚟做乜

真

以慢打快
我地唔急㗎，要打呀蛇你自己打，醒目啲喎

Testing
Testing
One, two three four

過左法案再算

睇下 又有一隻

國際戰線要緊呀

和理唱

不割蓆

好過你出垃圾post嘅
今日開花就一直都有講
只不過係八點 (不過我都覺得太晏)

鬼你老母 緊急法之後有兩日都吹風叫人休息 用你個閪腦諗吓咩人最想我哋休息啦傻閪

連登都用左好耐p 牌

仲未有人識見到p 牌人思考下先

我地完全會影響中美貿易戰！我地係完全贏緊！

唔知邊度買番黎ACC
醒既就等人拜完山先

係，政府心急d人唔出黎

高鐡西九龍站

敵人心急，我地以慢打快

mark低哂 睇下下次又吹咩風先

推！！！！

甩p先講嘢啦阿sir

第一次玩連登
仲要test下先
笑到仆街

總覺得如果政府要阻人權法過，通過前一日會唔會搵人扮示威者搶槍射殺

急咩姐

攰到咁 其實今日都冇嘢可以再拆

巳經追踨梗好多隻

停啦柒頭 又捉鬼

分分鐘糕鐵入面收埋一堆
你一爆閘

地面同地底一齊衝出嚟
捉晒最高攻最高聲望嗰批

勇武們要小心 唔好聽人地支笛
你唔知笛聲嚟自邊邊
就算真係認同想做嘅 都唔好跟對方時間表
自己安全最緊要

慎終追遠，不了！

係班鬼自己衝出嚟

push

一早吹雞話今日開
之後先focus去國際線
點解連登會變成咁
唔係話休息就話人分化

其實你知唔知緊急法有幾嚴重？偏偏實施咗之後幾日 日日吹風叫人休息 用個閪腦諗吓啦 之前都冇休息撚 係呢幾日先上晒水 定你先係鬼啊傻閪？

唔係唔裝 但係唔係呢幾日

問題係呢幾日對家放軟手 仲要極大量阿毛上黎叫要人裝修

點解呢? 觀塘封撚左站 但係燒到仆街? 悶燒? 自燃?

對家想入我地數阿 尋日仲有人影到大量換衫黑狗幫手搞破壞

仲有尋日旺角有班黑背包 綠圈扣 扮剪交通燈

結果有市民之後親眼見到全部可以著返

同中共鬥長命
唔需要急於一時日日開花

睇黎3點請左好多人喬裝

慎防打亂部署

好多和理非對國際政治零了解 卻對國際戰線走火入魔

班狗想人跟住劇本走！收皮啦屌你老母！次撚次都呢招！

[行動Post] 邀請你岀席香港首次勝利之日！

5毛吹風post參考

大家要小心D狗呀！

琴日夠話和理非遊行
結果無啦啦又開花

起碼一定要繼續街有人
最多盡量忍手
今晚18區唔該

推呢個

追左你一排啦
休息下先啦

狗一個

小心
我都覺得奇怪
點解係下午1點or3點開花

明明同之前大家行動有分別

[url][/url]

劇本撚 中計撚 水晶球撚
幾個月黎都淨係識自己ff

真係開花洗撚話埋比人聽幾點咩

唔係我地唔想和理非 但班狗港九大圍捕
我相信好多開花手足只係想減少狗隻集中嘅情況

我唔知吹休息日既人有居心，我地唯一優勢就係人數比狗多 唔車輪戰點夠做

另外返工返學咩而家
幾多手足被人拉左 幾多人死左
話革命都要有休息日既人不如返屋企飲老母對奶算
你唔啱出嚟

每晚8點 各區開花。

高鐵西九站

係8點 8點啊

老老豆豆
今日我想休息下
真心攰

我地要冷靜啲 俾個好既環境美國過人權法

連登仔唔啱聽就話係狗話係分化

過左法案先算啦 一動不如一靜

你地班狗咪再扮嘢出post,，所有落閘放火大肆破壞都係你地黑警所為，做臥底做唔到一世，收手啦！回頭是岸，企出嚟指證警隊同政府，你地仲有一線生機！俾人清算你仲大鑊

同你推

第二條撚樣鬼撚到
擺明夾晒時間啦

一定有Tg 叫人開花之後即捕

每晚8點 各地開花

開佢老母個臭HAI
重打文宣戰！！

我都覺

dllm test笑撚左

平時都喺8點，今日無啦啦話3點搞。
呢隻狗仔都幾撚蠢

又多一隻

推推

等條民主法案過得唔得
想唔想黑警狗官做大灣區人

三點 去各區唱歌呀！ 唔好俾狗帶風向 到和理非發揮

而家文宣跟唔上
你開花咪又係裝修？
你開花衝政總對準政權我實支持
裝修又已經7788
都唔知開嚟做乜
比時間文宣做下嘢得唔得？
當初人權法係因為我地裝修定係和平示威而有？
唔好做一d相反嘅嘢啦

如果你唔係mon po狗就係on9
不過睇你個樣都係mon po狗啦
如果你真係咁撚關心，個account就唔會咁乾淨

好撚鬼!

無所謂
都話攰就休 唔攰就上

agree

[公投] 黎緊幾日勇武定和理

因為大家話紅日1點
今日係紅日

又1又3又8
可唔可以consistent d
正如講咗好多次 五大訴求唔可以變六大
一樣原理

開完post就冇左影

扮乜撚和理

其實你休息唔使上嚟講自己要休息嘅

咩都講民意，如果咁少事就轉立場，咁佢都唔係支持緊你嘅信念，只係支持你以前做嘅野，咁樣係唔會有進步，都唔須要呢啲所謂民意

好多和理非唔知
唔好亂岀動

置項

唔好俾狗撚到！

(轉載) 律師朋友提醒：

// 其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 「係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦」

星期五第一個司法覆核就係咁輸

啱啱今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊777。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//

成日捉鬼，人地講下意見都唔撚得

請勇武們抖一抖，忍一忍，等一等其他戰線都做緊嘢，包括：國際戰線：美國人權法-過多十日倒可能會過到、英國都有同樣行動-可能下個月開始，如果美國過到，英國會過嘅機會大。本地戰線：緊急法司法覆核官司-今個月內會審，表面上睇都大機會推翻條法案。

呢兩日見到好多手足受傷、好多手足被捕，年紀仲好細，係好痛心。懂得於每個戰略有進有退，出其不意，be water先會成功。凡事去得太盡，物極必反。

今日開始，應該用新戰略，用緩和啲嘅手法，繼續抗爭，如，撳錢、罷食罷買藍店，支持黃店、文宣去本地及國際等......今日係重九，悼念831、為此場運動自殺及被自殺的所有手足！

五大訴求 缺一不可

無扮過
我有叫人攰都照上?
十八區唔洗一區咁下下吹大雞

係唔比狗講啫

休息呀今日!!!!!!!!!!

試開post

樓主係唔係都捉鬼?
唔想大家停唔係意見?

mon 實佢地

我淨係知得中共想我哋快啲end game

爭咩呀 溝埋嚟做瀨尿牛丸呀笨!!
畫一時間咪就係打陣地戰
比人知點預備

真心好撚狗

今日大量post 係咁吹無目標無目的咁開花，好多有用post 10連都推唔郁

mon po狗有山唔拜上嚟吹風
對唔對得住你老豆老母呀

你中意咪話囉，屌你老母，你除左做鍵戰做識做啲咩呀? 意見都唔肯接受，仲話要民主

咁究竟幾點呀？

得架啦

真心有個疑問

政府以家想將香港變成一個死城嘅假象，咁一定係唔想攬炒啦。
咁如果今日風平浪靜，聽日咪可以冇影響繼續如常返工返學？完全對經濟冇影響？
咁我地應唔應該幫一幫林奠，將香港變成一個真嘅死城？？

如果15:00太早，咁咪20:00囉

緊急法實施三日 有兩日叫人休息 明明之前都冇呢啲休息撚 真係唔知邊個係鬼呢？

依家d狗急跳牆！明顯到

鬼味濃 但重陽我只做祭祀

唔好講到人刻意破壞條法案

好撚正呢句

講左今日休息日，無拿拿話開花？
有狗

Test完就開啲咁既post

pish

本身tg都係吹8點

講3點一撚定係狗/5毛

Thank you sir

識英文喎

唔好被帶風向！

test一係廢老新加入
一係就弱智

不嬲夜晚開花

晏晝太危險了

提防狗隻！推！

推！唔好中計呀！

推 唔好中計

今日拜山
小心香燭，提防狗隻

毅進仔
又唔做嘢又唔讀書
真係蠢撚過隻豬
豬都有三歲智商
啲毅進仔只係識向前衝同打人
放假就叫雞鳩插

呢度真係好多狗同五毛 !

屌你，你幾時見打緊仗全休息架

應該日日變死城林奠頂得幾耐 反而開花就正中佢下懷 等回復正常大家又可以出返黎做大家想做的事

太陽啱啱升起
梗係唔出動喇

低裝狗

如果日後真係申請到的話反對通知書勇武入嚟

推推推推

係
之前從來冇人提過今日三點咁急

真係唔識架喎

唔係共識係今日休息 比和理非上場咩

tui

巨推

邊到共識

等條民主法案過埋先開戰得唔得
想唔想黑警狗官做大灣區人

感情台

佢一定係用唔正常方法login 或 取得password
如果唔係test 乜春

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

休你老母

佢地睇離好心急想推低民主人權法案，
手足要以慢打快，lead番個節奏！

毅進狗

屌咁今日到底點

你地睇返吹水台個po先，好有用

你老母梗係唔洗休
日日比狗屌

拉
tg全部寫3點

真係好唔開心，睇住佢地俾狗咬，自己做唔到啲咩，好心急嘅時候啲人話休息

Pish

好心d狗有智慧小小啦做到咁7
啊不過有智慧就唔會去做狗啦

孫子兵法有教過
同埋兩軍交戰都要補糧草
同爭取時間畀軍人休息
仲要心理輔導有PTSD嘅軍人
先可以整裝待發再上戰場

前個排好似好多ac開左個post叫test
search下既話就知邊d係狗

幾點 大家討論下仲好啦

早有咩好

夜有咩好

唔係估佢係唔係狗

今天重陽，紀念義士日

相反好多狗屌休息撚

好鬼，大家識做，今日訓覺

唔洗估
狗會自己鳩衝出嚟比人屌

佢地一個post唔夠谷夠三個

其實有無巴打出個lihkg狗list/疑似狗list

哩個post都好撚鬼：樓主Account名+起底

推爆

仲有個狗
睇下佢個名

可以慢慢block 或都追踨住先

TG多狗一直眾所皆知
你第一日上？

明天星期二要開工開學，而家風向開始吹要克制了

自己睇，當初一早講好今日要開花，而家就比人帶風向帶到休息，星期六係咁 今日又係咁
試諗下政府就係想見到今日平靜，聽日咩事都無繼續返工返學

人手置頂

尋日沙田已經奶撚哂野

TG多狗 連登就會小狗？

幫幫手！我地要草船借箭

大家入吹水台嗰個Po睇下啦

拖長戰線, 對準政權, 聯繫國際, 匯聚民意, 保留實力!!!!

《政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向》

小心狗post

Pish! 你急我唔急

同意
狗班兩邊同時分化同蹁動

就算唔講tg
琴晚有2000正皮個po話今晚開花
之前文宣都有講每晚8點
就連ig story都好多今日開花嘅文宣喎
其實真係只有連登一直話要休息

係咩

今日重陽 唔好搞 會影響倒老一輩既民心
黨鐵不合作運動已經助攻左我地
mon po狗冇假放 呃ot佢地既事

好多狗

和理非一星期，推

唔開呀

我怕好易俾人帶風向

唔捉狗，狗樣自有得睇

轉頭會有偽和理出

我覺得佢唔係狗
拿我話佢唔係狗唔代表我覺得佢講野岩

狗狗出沒注意⚠️

5好影響民生就直接投降la 我哋投降就5會影響民生

係咪撚樣

聽日一撚定要夜晚18區開花

今日？

今日出唔出，諗清楚先
唔裝修，只開花

真係唔好三點
今日休唔休就另一回事
至少比個晏就抖下
有出去都知道幾攰
體力支撐唔到真係會有影響

大家同類

3點出動，早d拉夠人早d收工

推啊屌
今日風平浪靜
聽日繼續開市
你地班人唔係好想攬炒咩？？
聽日大家繼續如常返工又點攬炒啊？
你地究竟係想手足攬炒定香港攬炒？

熱門？

推呀，今日休息呀

推～ 呀sir你好

呢段時間係拜祭先人先啦！仲開花

勇武自選日期時間快閃裝修
和理非跟文宣

今日適宜補文宣
將琴日既子彈廣傳
勇武要好好保護自己彈出彈入！

全面支援警察行動

佢地連文宣都急住攞出黎鞭
大家小心，我地從來都冇彈出黎指責文宣
宜家d狗瘋狂屌人
話係呢個風頭火勢休息，
好唔尋常，請各位小心

唔洗轉貼喎

p牌仔推唔到都推下先

自發罷鳩佢
你打到爛晒好似山竹咁黨鐵一樣會開

其實開花又有咩問題？

推多次

政府係想見香港亂局
亂到好似當年六七暴動咁
佢哋製造緊破窗效應
當雙方暴力再升級
加埋啲藍絲混入混水摸魚
就可以將勇武塑造成賊+恐怖分子嚟打
新疆已經用過呢招
我哋中計
政府就可以繼續用緊急法立多幾條罪

唔見班黑警做法唔同咗咩
唔硬碰而改做大搜捕
佢哋要交捉人嘅數
前晚元朗就聽到毅進仔大叫「好嘢，捉到人，今晚做到嘢！」

唔係叫大家唔好出嚟
出嚟可以，但要改改辦法
凡係一個方法唔通就改另一個

對，再叫暴力一定係狗

唔贊成裝修，但講三點真係太明顯係鬼，痴線點會日光日白搞呢啲

罷左幾多次
有邊次係成功？

利申 次次都有罷

冇問題

出面好多Po唔比人抖
又話咩就黎贏
只有人權法過左先叫小勝一局

有邊日唔重防？係咩日日都唔洗去？

休息撚已經係星期六成功左一次，令到社會有假像出左蒙面法就回復平靜，有藉口比法院拒絕臨時禁制令申請

Mon post 狗死全家

3點太早
咪8點囉

我淨係知道你係三毛

今日係勇武休息日 口罩文宣日

我幾肯定叫人3pm開花果啲到時係縮響屋企

狗狗好驚人開花

好多狗acc, 一起底就知

good morning,sir

Cool

我都信

勇有勇做，文有文做

根本連登就是共產黨重點滲透對象

3點都係狗

咁係咪日日都要去

佢唔降一降溫係追到下世都未追到
可開花 但盡量唔好好似呢幾日咁嘅方式
維持一排再升返都未遲

休息日

活動太密，前線會出現三個弱點: 走得慢，唔夠快，冇速度！

照開花！再諗計

佢自己開飽佢

獨立思考啦

冇人可信,信自己

吹3掂開花既都係鬼

你睇佢d用字、句式完全係上一代咁

咁今日休息定點

推！今日係休息日，唔好出街送頭

test笑撚咗

法院拒絕臨時禁制令申請唔會因為你市面平唔平靜而批 政府係幕後操縱

依家777就係要製造混亂場面出更多緊急法
如水，係要識放識收

Timing好重要，開花應該黎多次但唔係今日
連續三日都係佢地想要既暴亂畫面，佢地就開心死
有左口實俾對家之後，人權法呢樣推得咁辛苦既野都可能落馬

818都可以百萬行，咁點解依家俾文宣上返一日又唔得

之前都無咁多休息撚
但緊急法一上場
日日都叫人休息 屌

on9蟲 死開啦 真係傻系黎

有無起到佢以前講過咩

8 點

同意

冷靜啲 唔係淨係得開花同休息兩個選擇㗎嘛
有時間咪夜晚去太子拜祭義士
裝修就可以休息一陣先

話唔定係狗專登出post等我地踢爆 自己轉風向唔出黎

推 開咩撚野花

有乜可能三點。。。

休息

三點落到去 有狗咪散 自己區散步都驚？

係 要開都8點 3點開黎做乜

整個五毛list 出黎俾大家好d

又有一批狗
小心

個人覺得真係可以整個block 咗既精選台
了解下block 柒咗個班人諗咩吹咩風都好

暴你老母，跟我講一次，係「以武抗暴」

唔好中計

好撚嘈
屌你老母

要玩自己玩

偏唔開

狗account

唔休息

人權唔會因為你唔抖就過唔到，美國其實都淨係睇利益，我地有幾慘只係增加正當性。

今晚7點太子站
下午3點18區唔會開花

D連登仔見到D野有理冇理就like左先

麻煩大家推post前先起佢底

今日無花啊

點夠班狗咁多鳩衝

咁唔通「止暴制亂」咩

發現全港開花地鐵會全停，活動會某幾個站，大家明唔明，明既就明

露曬架啦

露咩?

今日可以和理非出黎唱下榮光都好呀

唔好比佢停

前缐決左啦，不割

BLOCK了嗎？

識打字未呀?

推 狗ac

可以睇下，講得幾好，要停一停

不要為林鄭入冊！ - 陶傑

[禁蒙面法懶人包］林鄭月娥，你所給我的，其實未問過我。

慢慢來

今日唔撚開呀

今日要開但唔駛咁早,8點先郁都未遲,目標係令黨鐵聽朝修理唔切開唔到.

我有時覺得admin係狗，會唔會有咁嘅可能

狗乜撚野
三點 八點都出唔撚得？

其實今日再開花 文宣唔設 得少量手足出左去咪害死佢地
同埋人權法就過 忍一忍再爆/過左再爆？
前線每一個都好珍貴 比人拉一個就係一個
希望部署好再行動減低被捕同受傷既機會
天佑吾城 我愛義士

黨鐵都罷，你唔係唔罷下話

推八點

推呀！忍多七日求下大家！

唔想出咪咪撚出囉

推！ 個post鬼到仆街！

佢地真係一蠢冇藥醫

推推推

又可以追踨一班

推 on9仔

風向俾你帶曬啦

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

推！

日頭叫人3:00出黎
夜晚就自己3:00做打手

Test
傻閪

3同8各有各有
未有共識
但未能代表咁就係狗

推俾人睇

伏伏伏伏伏

我地應該要有行動囉到外國傳媒目光，出師有名，講明係反對緊急法! 和理非搞摺紙又好，唱歌又好，咩都好。起碼有個焦點。
週圍行，搞裝修，無咩意義。

係同狗做唔到共識啫

連我都覺得係狗玩分化

各有各好

Dog

律師朋友提醒前線：小心唔好中林鄭詭計

//其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 “係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦”

星期五第一個司法覆核就係咁輸

岩岩今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊林太。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//

今日休息下，俾和理非/大律師做野，我地絕不割蓆不篤灰，今日係做國際文宣，比外媒影相，今日唔裝唔放火。最尾衰左，前線先出手！

高院受理左司法覆核，一定要同律師同一陣線，唔好俾機會政府！

開乜撚野花 紀念義士

重陽要做孝子賢孫

點解有啲矇既

你就狗
佛系抗爭？

Afternoon sir

今日榮光合唱日

睇定d先，唔好急

我cap圖，唔係原圖

個個去拜山呀 開你老母

又語言偽術

啲狗自己開啦

呢牌對家用緊呢招
次次就到時間先黎彈出彈入
琴日九龍邊到開始又係咁
今日就搞時間

Pushhh

前兩日做得未夠？
今日唔係休息 係唔裝修 重陽呀去拜下手足啦

政府宣佈止暴制亂有效 三日假期兩日無暴力事件發生

好多p牌仔係到屌人唔出
前線都係人 長期戰爭抖一日有乜所謂

勇武和理一人讓一步 再次合一！

和理非回🈴️

有機會好多被捕前線被盜用 Account

連登第一個大型「樹洞」上線了

所以咪多狗扮和理

休息日

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

有d已經認得

［特急］救救何傳耀
明日克警、何妖、藍絲實圍哩間學校！克警好有機衝入學校捉學生！
入來幫下手

新華社批何傳耀紀念中學為暴徒撐腰讓法治難回學生內心
《新華社》發表時評批評荃灣公立何傳耀紀念中學，不但沒有批評18歲襲警中學生，反思學生何以捲入嚴重暴力，反而指責警察違規及越權，顛倒黑白的荒謬邏輯，讓人錯愕痛心。

時評表示，攻擊警察及市民的黑衣身影中，不乏青少年，迄今已有多位學生被捕。何傳耀中學這名學生涉嫌襲警，何傳耀聲明不僅一字不提，反而表示不會開除他，口口聲聲「理解年輕人對時局的關心」、譴責「警察違規及越權的暴力」，不禁讓人警惕當前香港部分為師者，出現嚴重導向偏差；這樣的縱容和錯誤的觀點，是對青少年最大傷害。

時評又認為，當學生被一時的迷霧矇蔽雙眼時，為師者責無旁貸，理應承擔指點迷津重任，但遺憾的是何傳耀的聲明，只看到為違法者辯護、為作惡者張目、為暴徒撐腰壯膽，怎能幫助學生樹立正確和健康價值觀、讓法治和理性重回學生內心。

今日休息啦日日都開花 傻架咩

係呀

咁其實究竟今晚8點係點

呢d真係狗黎 屌佢老母

北角個次唔撚係？成班一早放風叫人去最後成班傻閪福建佬罰企發脾氣搵記者打！
中計撚係乜柒都話係中計，但正常人都有腦分析每件事係唔係人地別有用心！
收皮啦死黑警！

推到所有人睇到
改左期今晚凌晨4點開花呀，阿sir到時記得出黎，唔好喺狗竇訓覺呀

4:15 呀

今日大家休息

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

【偵探、長文】操縱連登風向既黑手 好可能係香港01

【HK01死全家】致年青人 - 慎防中共網絡降頭術

睇完你就知 港共01係連登做緊咩世紀工程

唔裝修 唔代表要休息 你都可以去裝飾！
去裝修過既地邊貼文宣解釋

示威者很暴力，我開始害怕了

wa diu好撚恐怖

所以呢排係連登同外面風向咁唔同就係咁

比港共認定連登係隱形大台 放左好多資源係到點都要搞死呢個場

test test乜9

今晚和理非主場！

我請求你哋5分鐘睇！ 《孫子兵法》說

p

敵主我退

咁我又可唔可以話當初唔係d人吹風走就可以收班福建佬皮?
你地唔係輸打贏要?
71夠成連登話中計啦
劇本有無寫呀 水晶球有無講呀

敵鳩我醒

敵進我退

和理非。

不要3點

Sir 唔好睇連登喇，返去打飛機喇

【緊急！】【討論至達成共識！】今日開花三點定八點？

人地隻乸去左3P

好撚鬼呀

如果你感到無力，就入去睇下吧

【心痛手足】我地要行落去，就唔可以俾恐懼支配。

That's it!!
Sun Tsu "Strategy of War" :
Avoid strength, Attack weakness!!

Identify both Strength and Weakness.
S.W.O.T. analysis !!

民主法案>裝修

講到咁撚chur果啲一定係狗啦 屌你chur到咁都無力叫行動啦 想一鋪拉晒啲人？

今日可以去睇今日可以去睇戲，小丑
遲啲會有好多劇透文章

《核爆都唔割》
請勇武相信我哋和理非，讓和理非發揮下。
感謝勇武為香港打出片天，唔係你哋，香港死咗好耐！

但勇武有時，和理有時。
响不分化、不割蓆、不篤灰大前提下，請勇武信任和理非，正如我哋信任你哋。
和理非一定會做嘢，但先請勇武休息下！

香港人團結一定贏！
光復香港！時代革命！

不嬲都喺
星期六日 一點
星期一到五 八點
有召集再另計
今日拜完山先開波

新ac wo，
發夢王

屌
同刻響額頭到有咩分別

根本就係黑警黎

推
721
831

依家係各區各有各做嘅時候，游擊自由出擊唔需要各區同步進行先可以殺到班警畜措手不及。任何set定時間地點去嘅行動全部有可疑。

Agree

仲要咁急 唔係鬼都唔信

呢個禮拜都唔出， 過咗人權法之後，打到佢地開花！

Test
今日休息

和平理性非暴力

跟本 文宣跟唔上行動

係到文宣行先啦

test乜鳩

立場篇嘢幾有道理，睇清政府盤算，敵擁我反

次次一被帶風向 就會有好多手足中伏

琴日拉左幾多個 講丫

重陽
宜：行街唱歌、紀念義士
忌：裝修、快閃

手足小心！be water!

屌啦又休息休息

阿sir test 嘢唔使你教

Push 小心

又有漢奸
叫勇武休息
扯美國旗

中午休息 夜晚開花

推，唔好俾機會黑警呃ＯＴ

大家少心D 依家太多鬼
起底變成習慣Please

隔離post

彩佢都有味

請幫忙推一下，要改善連登免分化
【對策】連登的改善建議

狗仔自己開飽佢

以退為進

唔好出， 唔好出， 唔好出。

開乜撚，

最好笑話聽日先係休息
聽日唔洗返工返學咩
到聽日話唔洗返工、停課
又話要繼續 後日先休息
沒完沒了

8點 照開花可以 但不破壞不裝修
等到7日人權法一過 班狗就冇力回天

其實真係要冷靜返諗計
八點太子照舊
但其他再從長計議

善用追踨功能

唔好意思阻阻你 入嚟一齊啟動最後三罷

【突破樽頸位】 最後一個行動Post

不嬲夜晚搞

味係

你理佢幾點咩

佢地見有人出

佢地都會出黎咬人嫁啦

人權法通過倒數7日，各位手足忍忍佢！

[Forwarded from TravisK_1]

仲有八日就過人權法 所以班黑警依家先會用盡方法挑釁我地 就係想阻國際通過法例

今日聯合國已經提哂水 等人權法通過左政府都唔跪即係唔俾面國際 到時我地再勇武都出師有名 個人建議依八日可以先俾機會勇武抖下 扮八日都好 等和理非都可以有出場機會 好似之前時代甘摺紙鶴 貼文宣 搞放映會 倒數迎接人權法通過🙌🏻🙌🏻🙌🏻

請唔好忘記成個運動嘅基本方針 就係：和理》勇武》和理》勇武 我地一定要接力 純和理會步雨傘後塵 純勇武會步六七暴動後塵 我地一定要接力！一定要接力！一定要接力！記住要贏成個戰爭 而唔係一兩場戰役 今次唔可以再輸 輸左我地就依世都對唔住走左嘅烈士🙏🏻🙏🏻

1⃣0⃣月1⃣4⃣人權法就過❗

大家忍八日‼忍八日就得‼‼

Yo

ONLY 8 Days

仲有八日就過人權法 所以班黑警依家先會用盡方法挑釁我地 就係想阻國際通過法例

今日聯合國已經提哂水 等人權法通過左政府都唔跪即係唔俾面國際 到時我地再勇武都出師有名 個人建議依八日可以先俾機會勇武抖下 扮八日都好 等和理非都可以有出場機會 好似之前時代甘摺紙鶴 貼文宣 搞放映會 倒數迎接人權法通過🙌🏻🙌🏻🙌🏻

請唔好忘記成個運動嘅基本方針 就係：和理》勇武》和理》勇武 我地一定要接力 純和理會步雨傘後塵 純勇武會步六七暴動後塵 我地一定要接力！一定要接力！一定要接力！記住要贏成個戰爭 而唔係一兩場戰役 今次唔可以再輸 輸左我地就依世都對唔住走左嘅烈士🙏🏻🙏🏻

1️⃣0️⃣月1️⃣4️⃣人權法就過❗️
大家忍八日‼️忍八日就得‼️‼️

請大大力轉發出去呀！！！！！

截

佢地就係需要大量打鬥同破壞既畫面
黎阻止人權法既通過

呀sir想3點開，盡快收工

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

引曬3毛狗出黎， 一次過Block曬

出面好隻

去排隊 㩒錢啦
等人權法

巴士公司: 狗1430起封電車路

tg好多吹風話日日玩18區
呢度都時不時休息
其實好亂

毅進仔智商有限，柒完未？屌你老母

唔好出去！千其唔好出
銅鑼灣好多公司一早收到風叫人早走
仲有好多直情叫人唔洗返工

個個同我食完飯街坊look落街散步減肥
唔好令袋 銀包電話鎖鑰 踢拖 唔好帶口罩
廢時比人懷疑 冇宵禁請帶埋屋企小朋友大朋友出街
出來散步不犯法 廣傳 唔可以怕 要防止警察犯罪
監察警方有否犯罪行為

警察失控事件簿 2019.10.06 大埔 新興橋

可唔可以比你背景嗰張圖我

就算10月底高院話林鄭違反基本法。
政府就會打上終審。同時仲繼續行蒙面法。
最後係終審 審前......

人大釋法

三點屋企要人

其實林鄭已經無牌
連緊急法都出埋 成條街都係咁多人
佢得番最後一步 戒嚴
武力鎮壓

死黑警

Shhzjsjs

真係要成立『神獸快速行動隊』

連登已經唔係大台

你肯定？

點解連登就吹開花

tg gp啲萬幾人投票就7成8成人都話休息

好亂呀屌

個人覺得可以針對mtr開花 店舖就唔好搞住

借轉
#手動轉

Oct 7, 2019 0119

律師朋友提醒前線 ：

//其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 “係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦”

星期五第一個司法覆核就係咁輸

岩岩今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊林太。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//

今日休息下，俾和理非/大律師做野，我地絕不割蓆不篤灰，今日係做國際文宣，比外媒影相，今日唔裝唔放火。最尾衰左，前線先出手！

高院受理左司法覆核，一定要同律師同一陣線，唔好俾機會政府！

#手動轉